[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (44)

FC 奶共，FC 不了

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite
IG : vin_tage_place

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (28)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (29)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (30)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (31)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (32)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (33)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (34)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (35)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (36)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (37)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (38)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (39)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (40)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (41)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (42)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (43)

生勾勾巴超強東京合集

下北澤
Small Change
Big Time
Florida
Flamingo
Stepahead (2 shops)

高圓寺
D clothing
Safari (4 shops)
Not or never
Suntrap
Whistle and chart
Gasoline
DON DON WEDNESDAY
Some small shops u can see nearby

吉祥寺
Safari
Flamingo

原宿
Berberjin
Fake alpha
Santa Monica
Vostok
Chicago
Flamingo

表參道
Pigsty
Stepahead

渋谷
Santa Monica

中目黑
Jantique
Loco (poor service)

頭香

新手留名

LM

小薯劉明

lmlm

好快又一個新post, 留名

新手一問
有冇巴打知道邊度有類似呢件嘅Type I Denim jacket買 唔該各位

引用：#993
渋谷凛
• 3h

幾經辛苦 左腳終於屈到個好淺既接痕
終於唔洗咁7 中間一大個空白
凜巴真係好心機你呢對應該唔係unlined 嚟？碌po時見到對鞋一半仲以為你又買左新鞋
990黎
好耐了 對野甩緊色 勁紫
鞋頭有個位甩得好勁 變左淺紫

接痕有冇一開始set 定

無 所以炒左

想問下大家操牛件褲會著得幾密
我條豬仔買左4年 年年冬天每星期都著一兩次 到而家都無乜野睇

日日都著

有色落？

廣告味濃

買unwashed 啦巴打

喺樂天搵件日製LVC
幾百蚊有交易

lm

我都不斷見到依個廣告

好彩我無見姐

借問聲 Warehouse Duck Digger type2 外套同普通版有咩分別？

冬天真係吹得好快，咁又一帖了。

我日日都著同一條牛仔褲同牛仔褸
D同事問我有無洗過

留名

我突然有個無聊諗法，如果大家覺得無聊可以唔洗理我

如果依家要走難，係你已經有嘅野入面著一set 野走，你會揀咩？

拋豬:

Danton 冷帽
一件good on tee
M51 jacket
carhartt cargo pants
Paraboot Avoriaz
Filson rucksack

我會揀

短tee
牛仔褸
barbour
牛仔褲
羽絨
work boot

我又無人問

睇左Netflix套走佬family?正常 都係露營行山裝了

唔俾帶係身，要著住走！ 三件褸點攪

我既羽絨係arcteryx atom 果啲超薄成日都著

如果真係走難 work boot都可以 牛仔褸就不了我會揀fleece

負十幾度都係atom 加件hard shell

我都係 下身就牛仔褲，但走難計 牛仔褲唔係最好選擇， hardshell最緊要係天氣凍既情況，擋晒啲凍風

我都係牛牛走天下

個日走入去佐敦封鎖區係咁

Flannel Tee
Baracuta G9
40s cut denim
Asics Gel Kayano
Filson Tote
Newswear

後來入左物資多返 Cargo Pants

去英國既話係咪點都要笠返件barbour

緊係啦！！！

今日好靜

但係take5好熱鬧啵

我都見到

Flannel Tee
係點樣嫁？

Uniqlo之麻

BS都好熱鬧

好多人試牛褸
我走左去BS

係呀

ultrasound 都好多人

買左個銀包

又買shell?

係 1400蚊點忍 紫色

1400 horween shell?

係

睇下咩樣

咁抵,幾大個？

唔睇手工 係ok 既

colour 8 全shell 2100有找

ok 既千零

個人感覺麻麻地

千零粗用ok 啦 皮就靚既
手工就rip

燧, 睇落D 車線同線個質感都普通

BTW 好撚癲
一星期至少買兩件野

手工好差下但全horween 算係咁 又無上油

咁岩減價

呢度明明一向都興一步到位
仲要係你 竟然唔買好D

幾好呀 開工用一流！！！
銀包horween shell 算係咁啦
差啲想買smoke jumper

Ultra今日有開？ 上去睇下先

襯未用, 返轉頭加錢換啦

有呀

我想要紫色

好L殘舊嘅Alden jumper

點解日本仔咁鍾意淨係扣上面果兩粒
你地覺得咁樣型唔型

我都係咁扣

Ravello?唔舊阿，仲好正

我平時都係扣頂2-3粒

我扣中間兩粒

Me2
扣頸果粒好辛苦

佢有Side panel
係以前type 2用係大size（42 up)既設計
就正如type 1既t-back一樣

我都係咁

ashland 唔睇手工

想問佢到有冇ashland皮帶？

巴打對鞋錦令既,我岩岩用馬毛刷刷完對color 8都無你錦令,求教學

啲stitching同edge
唔似大戶巴你要買嘅貨仔喎

其實你齋用刷刷唔會令得去邊
個鞋頭我落左少少wax ，真係好少好薄咁上，再用棉布刷令佢

我都有用布落少少wax呀，之後再用刷刷，但都係唔令

你參考下armoury 呢條片，簡單易明

要問 應該有

返工粗用姐

咁令都好正

紅巴 呢幾日睇返你第一個post介紹漁夫褸，而家愛上了

漁夫褸真係斯文感極重

唔該角巴

係啦
老細應該horween 黎
咩古怪色都有 無限皮咁

早排有巴打話warehouse 件大戰版type1 個size 好難預，我個件落左水兩次，同官方數據比較如下

Size40(L) 着丈(L)-60cm 肩幅(W)-50.5cm 身幅(C)-57cm 袖丈(S)-59cm
第一次落水： 64/51/58/63
第二次落水： 62/50/57/61

嘩袖同身長差咁多

一係衫短袖啱身
一係衫啱身但要摺袖

我會要啱身

可能有d巴打有留意我IG
小弟岩岩25號同朋友Share永利街舖位
有放咗d vintage眼鏡，navajo，衫同鞋
我主要星期六日先會出沒
平日就我朋友幫我睇埋

所以大家如果有咩item想睇想試
可以早d Ig我約個時間
Accessories眼鏡就Show哂出嚟

有時間可以去交流下

有巴打都上咗黎幫襯
好感激你哋

問過最平都2千幾呀

ashland個兩個老細之前係horween做皮架，所以先可以咁平賣但啲手工真係不鳥

2千幾 應該係面皮先係shell？ 全shell應該過4k 本身都諗住買ashland但見過啲邊位 同價位冇幾多個做到佢咁全shell

好彩平時係用卡套唔用銀包，平好多

用過新禧了

我178，65kg左右，個袖摺一下岩岩好

想請教下點解會縮兩次
如果牛褲落第二次水會唔會再縮
我條warehouse嫌縮得未夠，想睇下可唔可以再縮多少少

我落第一次水發現同官方尺寸仲有段距離，自己都覺得太大件所以用比上次熱嘅水再浸。

你可以睇睇官方尺寸比較下，睇下仲有無得縮

係咁架，一落水就會再縮
縮小小著兩野又會大返
我條褲每次洗完都會短左，跟住著兩著又長返

真無限輪迴

我知腰會鬆返，但褲長都會長返咩？

有
膝頭哥果個位屈得多條褲就會長左
牛褸手肘位都係

恭喜晒！

但會多幾多，自己著開個條又唔係好覺

見take5 Benny都減價
想買返條褲 最近有冇咩好野介紹下
暫時覺得唔錯：
Fw derrickman denim work pants
Fw gandy dancer
Wh usn utility denim pants

今日上咗 Benny 同take5
D態度差勁遠

Benny 好好多

derrickman
但唔買denim 都唔知買咩好

呢排太忙都無時間上去，應該咩都比人掃到無碼

已經唔該前唔該後，個女仔同佢講乜都好似冇反應冇表情

冇乜特別嘅都係rakuten算數

Derrickman 同usn 都有，

Fw正就唔洗講，derrickman呢條必入,同埋aviators trousers 都好正

Wh果條我覺得好多線頭，但個顆粒感好正，同埋褲腳位有印字好正，不過唔夠高要改短先show到出嚟

個女仔我完全唔想問佢野
基本上Dsales 好趕客

大把啦

好多有碼

我38，好多時斷中間得36，40

搵時間去睇下先

係..驚夏天熱

聽完更加揀唔到derrickman正常碼？

三揀一我揀derrickman ，我牛著30-31，呢條買30

揾日去睇下先 唔該巴打
好似都幾厚咁

Derrickman 佢IG最新報左好似得返28 30 36

身幅57CM, 最後你仲著唔著到?

衫身ok,係個袖要摺一下先fit

我都見到
Fw牛我就著29 少少緊其他brand著30既chino要用belt
想知呢條會唔會縮 係既話30就fit

咁得意,我係袖膊頭衫長都OK
但覺得係闊身左少少

膊頭其實都跌膊，但我覺得可接受😂，牛褸其實我仲有件桃type2 著36就好fit但短身最尾粒鈕扣唔到

桃TYPE2 我38係FIT

井原巴你件warehouse係咩size? 普遍係ig 見親日本人都入邊一件hoodie 但都係跌少少膊

我果件36
係, 架仔好興入面著到有帽既HOODIE, 但香港咁著熱死

大戰版個膊一定跌㗎啦
短身啲又闊啲 但咁樣先係大戰版嘅味道
想fit啲就揀返普通版

我就係上網見有個日本人同我身形差不多都係size40,所以都唔敢買38驚落水後唔岩身

其實官網應該係縮盡
除非你用熱水退漿/乾衣機
如果唔係 唔會縮到咁

香港好難咁著，熱到pk，唔明點解有人係香港 17 度都咁著到架仔hoodie 好多都有fleece底

依家我叫滿意嫁啦，褲自己縮我覺得反而無咁煩，下次牛褸都係one wash 算。 話時話著件大戰版大家會點襯，我正係識double denim有無好提議？

揀啲薄嘅hoodie囉
同埋行到熱咪除褸

襯返army chino / baker pants
顏色都係beige/olive

都好難搞今年成個冬天最厚都係著咗件fleece

咁襯無得輸
上次見有巴打都係咁著黎我度

凍啲就加件parka出面
又或者著件vest喺出面

有冇巴打知夏季目錄出咗未
想買新短牛鳥

你地補牛會拎去邊補，有冇介紹
穿褲腳摺腳位

夏天操長牛
效果加倍

我日日都double denim加對new balance
感覺唔係幾好睇

Chino 同軍褲最基本
不過而家開始想試下冇咁強烈既style

有冇人訂左freewheel 件大戰牛褸?

有冇相

同問完全搵唔到資料

我都係未見過個樣但聽講有人訂左

想問下大家買barbour會買 ashby 定bedale？

我係bedale，有少少遮唔到西裝jacket

但平時就咁並普通著 bedale係咪好d，ashby好似好長咁

簡單嚟講係, bedale 適合單件着, Ashby 適合layering 因為長身啲同隻袖無羅紋方便做outer

聽人講freewheeler 個design concept 係ff 自己係當年194x年代嘅公司，邊到有相關資料睇？我見佢官網都好耐無更新

認同。如果我都係會揀bedale

呢條片有講晒唔同期既大戰版type i

新牛到左

邊條

桃仔

桃喇應該

關西限

BS話四月先有 佢無講有得訂

我幾鍾意double denim加對鞋啵

想買嗰條flying trousers, 唔知仲有冇碼

截咗訂個幾月啦

新鞋入手咩都試吓，唔買蛋唔買shell

好正不過真心貴

又買? 今次又買咩? viberg?

呢條好正但真係太貴同唔太夾自己

係 超貴

一估就中襯85折入咗honey tan horsehide service boot睇Benny ig 覺得隻色養得好正，雖然clx 茶芯都好得

honey tan 係幾靚, 我今日都著cxl 茶芯 service boot

上星期入左條old joe 褲

我都覺得好正

對茶芯養成點？應該都甩到有唔少野睇

又唔算好多野睇, 可能著得唔夠粗

好想買Aviators
覺得Red Brown靚但講易襯應該Beige會再萬能小小

呢件有袋蓋大戰Freewheelers 買左年半穿左一年，正到不得了

Aviatiors都正 仲平一半

巴打們 有有皮帶介紹

得返大size

equss leather

white's 啲two tone 又幾正

想買smock jumper

想要條脷個鬚

有無得加錢單獨訂返嚟？

呢個真係要問

凜既點樣訂關西限定

email
買細一個size 好緊
撐緊大

咁你都知関西限

0105?
關西有咩特別

每日都j你艾豬

左邊袋入面放左皮
會色落返兩横
同布邊會變左粉紅加黃
反面係茶色 正常係白
入面車線變左啡色

無咩好j 喎

送左比我

連埋運費幾錢？

2300

兩條間有冇特別嫁 定都係白色？

白色重點係左邊袋
等色落

好想要兩間唔同嘅限定
之前take-5綠色嗰條好靚

咁？

Yes

去日本訂造囉 改色姐

條dsb 大戰褲終於到左，夏天先開黎操
連埋件褸total四本閪書重撚到應該佔左成舊幾水shipping

本書都幾係野

想問下巴打IG係乜

想新年買對paraboot chambord玩下
想問係咪T記有

T5 同BS有咩突發

應該關封樓事？T5對面封左樓

封樓，費事走唔到提早關

yes

Vin_tage_place

有冇巴打有 take5 vip

有冇人173左右高，70kg上下？

你地著日版MA-1著咩size ?
我刺繡外套著開40小鬆 , 衛衣外套就M Size
想訂豬仔件新出軍褸 想買38，但怕吊袖同衫身太短

感謝

我黎緊星期日會去，想買咩？

其實係咪得Gloverall呢個選擇？

官網訂?

樂天，官網等到2077

我都想訂條褲

樂天有大貨

其實想要埋本書，上次係t5 買DSB褸 無
屌

樂天都有書

look look 先

巴打樂天買開邊間？定都係就咁search?

就咁search
邊間有貨就買

想買FA 但係仲心大心細要咩款好

I see因為我見樂天WH其實相對都幾小舖做緊

想入桃件15th牛嬲，知唔知邊度仲有得訂

桃仔官網

denimo/okayama denim?

買細一個size 條褲緊到傻左

大脾一緊就難搞

有借口減肥

係大脾緊睇下著唔著得大
上次大一個碼 耐左勁鬆

都係Gloverall 或 Original Montgomery

辛苦 d
你有咁多條好快會唔著

苦練下先 係咁著

有冇香港鋪頭 想試下先

take 5 試 2105sp

揀有10倍積分
下次再用樂天買野, 可以拎黎用
都成3千YEN

依家仲用到樂天？
無國際之後無用過

EMS 直寄/ 轉運都得

想問大家有冇冇帽嘅棉衞衣推介？
想搵啲深色、冇咁粗糙、唔闊身cut嘅
因為襯斯文style多過工裝

D野幾靚

多謝哂

睇睇下engineer boot 又幾正

今朝個陽光照到對鞋隻色好靚

點知見到側邊有個位裂左

我都有對cj shell

對鞋幾耐

買左年半左右

好少著？ 好似有啲乾。 如果裂左就無得救了！

一個禮拜著1-2次。
唉， 我今晚幫佢重手搽返D補品

比啲安慰您

11月先上過咋

蛋爺你呢對咁仲有冇著?

買隻新
依對可以粗着了

咁快收皮
CJ shell都咁

可能係用家問題

今日著ing

我覺得唔關事

我都有對CJ cigar Harvard
個人覺得唔係太襟著 好似好快殘

最近先接觸，錯過左orgueil x eral55,有冇差唔多嘅代替品推薦

The strike gold

我有件黑色，比較厚身同幾暖，正常版形唔係闊身，手感幾滑，唔粗糙，個人覺得唔錯，唔知啱唔啱你。

唔該巴打，rakuten係咪要用集運先送到hk?
另外好似睇過Merz B Schwanen同good wear，唔知有冇巴打有評價？

之前有個巴打成對爛左
cj shell 係咁上油都好易乾

見你都著lhs多

又見到我？

我對whiskey 應該都好殘

上下油好喎
個個都傷殘咁
我成日都補

係咁易刷下
買左2年第一次補野
whiskey 最麻煩一整就深左色

我覺得boot black 補易過sphire
咁好用Alden shoes tree 我用淘寶貨

我之前好迷alden ,而家賣晒d tree 換晒比新鞋用

我呢其幾迷workboot
whites 有啲想訂製

好似個扣有花紋得佢？

但好撚貴

我1月頭係T5 訂左仲jd知幾時有貨
不過有d 擔心wh 既質地
前幾個post 有巴打話條褲洗到爛左

有咩好擔心 爛咪補...最多咪補線

上網訂Retrodandy d褲 本身design太闊
都預左去改
點知大成個碼
會唔會比改衫鋪屌我差太遠

都係咁改

其實邊間有得補

我都有一排無著過咁斯文

Orgueil sack
Orgueil pants
Church’s
trw bag

之前good old day market有一檔專幫人補牛仔野
唔記得左咩名

今日熱到著牛仔褸都頂唔緊

依個post同氣溫好有關係

咪講呀，一陣個巴打叫你原價收左佢條褲

唔該ching

清今日唔熱咩

咁一定 好多凍先著到

正常呀，凍先多野著 諗緊買唔買短牛好

其實短牛你地洗唔洗?
夏天短褲基本上我著完一日就會洗
所以覺得買日本短牛好貴唔抵
我都係做減價買Lee 同Levis 來著

朝早都ok 嘅

我一星期一次
想買engineer boot 但又夏天
同都唔知咩牌子好

我好怕出汗唔洗衫, 冬天還可以
夏天條褲濕晒第二日攞返來著接受唔到

夏天我著new balance 多

我又唔係大汗人
係做體力野先岀汗多

我附近街市有個哥仔日日著牛褸牛褲賣菜
見佢著短牛襯對danner light 好型, 對鞋俾佢操到好正

唉呀
好撚多鞋了
唔想再係咁買
但好想要對lace to toe

我有時夏天會著iron ranger 8113

請教下岀街皮鞋casual 啲，大家會唔會買redwing 見有人推介kleman，評價如何

Loafer 啦

夏天照操長牛
可以試下揀大戰版/20's既黎操
針數無咁密會輕磅同透氣啲，夏天著都得
試過夏天操條FW 14oz熱到仆街

我四季都著NB，太舒服
著其他會腳痛

焗到岀晒汗

kleman 未玩過
red wing 有買 iron ranger 同moc toe 正到傻

我著15.7oz

14oz 其實夏天係咪會好熱第一年可以著便服番工諗住日日牛

比berwick 練過 red wing 行山都得了

幫手試下RDT
想試佢好耐

基本上除左牛野, 全部野都即日會洗

夏天淨係著豬仔, 其實牛覺得好熱好焗

想買chromexcel

我有條桃10oz 都好舒服

其實夏天著一日晾返兩三日行唔行得通
忍到熱但忍唔到臭味

有無巴打有著nudie jeans

CXL ENGINEER BOOT 正呀
支持

夏天真係要D 低OZ
唔係真係會同條牛合體

所以到而家都理解唔到秦國班友點操牛
有啲仲著埋皮褸痴撚線

愛 同著咩都係咁撚熱

應該得white's or wesco

隔日

皮褸香港都著唔到
同埋佢地接受件牛褸日日吸汗

又係果句, 呢個價錢唔差在俾多少少買對好d

我都係因為偏平足 著nb爽好多 990 992 2002rc

真whites 幾好著

991 996

仲要著闊牛

最好著係1400
我對1400 甩左底好傷心

著開990v1著990v5會腳痛
同埋990v1襯牛都幾好睇

著開闊牛已經返唔到轉頭

闊牛有咩選擇，sd103 , pbj xx005?

993 navy

996 紫色就rip

我991有兩對 990v4 都好著
想買992 993

真
郁又方便 又無咁熱

0905
orgueil

我既闊應該係slim straight再闊應該接受唔到

regular straight
905, 大戰版

Warehouse 2021春夏果兩條1901同1915
輕磅啲，四季都岩著

我相反
著緊牛好唔舒服，只著闊牛
闊牛夠粗獷同佬味

巴打大隻點同，我矮撚

今日買左隊timberland既chukka返到屋企係咁j

試過著 Berwick 去日本，行到想即刻買個對

咁勁

玩命大師
我red wing 行富士山

1300jp

以前買落啲MT580 577 996 1300 1400廿幾對碎，好多都未著

我睇緊有無啲低筒少少

好貴

一年都著唔到幾多次，冷靜下先出年先再算啦

但啲好著完好正

大師

nb真係錦好著咩？我又真係麻麻地nb啵

偏平足無得揀

落水未？淨係退咗一次水? 落多次應該會再強啲

呢對都正
但red wing 個弓位真係對扁平足辛苦

有藍鞋勢幾正

one wash 直接著冇落過水

豬仔
第一條日牛就係SD107

而家肥到著唔落

有鞋墊先行到

減肥

早幾年我都狂買波鞋, 買左好多膠盒黎裝鞋
有D 兩年都未著過,一開紙盒個底黃鳩晒

果4季見唔見到有咩分別?

高身先有型BO

都係起條牛入面

其實都係出去食飯同番工放工會露天，應該都ok 既

而家2條輪住著，應該會加多條

真

我條18oz 搞不撚掂

18oz鈕都扣唔撚到

NB 無得輸, 成日懶都係就咁插對NB 就出去
好有心果日先搵BOOT 黎著

巴打都好型

哩樣真，連shell 都懶得拎出黎著

好易喎

個model唔是我

做地盤先真漢子

想問下香港邊度會多小小suspender賣？
想搵啲類似NC Army款既
而家用緊AC雖然好好J但感覺好快會爛

室內著多，不過本身大汗撚，同埋星期六日一出街就應該出事
以前著levi’s 一定日日洗

條関西限落完水 開始鬆了

1300jp
990v1

有無Ching有戴buaisou串佛珠
我見T5返咗貨心郁郁

想睇吓色落之後嘅效果

個木味係啊婆味果種

我仲戴緊，兩年左右，我覺得幾靚

不過唔係身，影唔到近照

正啊老人徐
Ching戴咗幾耐？好似仲好深色咁

Ching戴嘅時候有無hi到啲淺色衫或者手腕染藍埋？
同埋兩年之後有無淺色咗好多

唔會染到， 兩年後係多咗好多原色本嘅pattern 幾好

搵dr sole或者 Brian the bootmaker搞搞佢

半年咁上下貨仔炸
深色好 牛褲我都鍾意keep深色唔甩

我都唔想見到原色木
但想佢淺少少 出返D淺藍咁

嘩咁痴線

white's 又幾正
我中意啲重口野了

想買對有lace to toe

smoke jumper 都有 但分唔到有咩分别

想買件女裝牛褸比女朋友
除咗桃果件2105SP仲有咩女裝款選擇

應該係2105LA

女著lee 101j / storm rider款好撚正
Marilyn Monroe都係咁著

太高了

緊係著type1

整左幾錢？

係咪HORWEEN皮果隻?

storm rider T5 tw個女唔知點解張相係豬仔34

邊張

見台仔著監等褲其實幾正
上年WH福袋咁多人中都無人放
有少少非主流味好正

個女又幾好睇

個人唔係幾接受到

本身個姐姐幾靚
件外套唔係重點

T5 tw D model 幾高汁
HK用黎用去都係果個靚仔

小弟對牛仔褲真係零概念所以有啲嘢問下大師意見

我想買條褲著呢種style，不過我肥仔，平時要38腰，選擇好少，暫時見到TCB呢個brand先有肥仔size

平時38係咪要買40腰褲？因為唔諗住貼身著，都係呢種straight fit

同埋我好鍾意原牛既顏色，係咪最好唔洗？

買slim straight or classic straight 就得
去鋪著上身試下最好 好多brand 都有加大 但要訂先有

講起model，BS TW果邊唔知係唔係因為冇碼但又要格硬著上身demo
我覺得佢地影出黎有一半以上都係怪怪地咁

我見好多都淨係去到36腰 最大

38、40碼都有

岩岩睇好似 white’s 官網加左價

係 但有無上試過 上去試係同睇下版型先啦

wtf
度度都加

豬同桃都有40-42，不過要貴少少

上去試吓最大size，大約feel下，之後再去Rakuten/官網買自己個size

女應該係中意著TYPE 3

有冇爸打有take5 Benny會員？見新年有25%off想執件牛褸玩下

有呀 遲少少過

想玩下alden crownfunding
但好驚fail

去左T記試alden suede boot
好毒

係，夠修身
101j 同type 3 呢兩件鐵膽黎

4點幾上星光行仲未開門

一試變愛上

買penny loafer 夏天爽到咩咁

今日去左淺水灣市集買白tee
5件以上65折好平

兩件老婆嘅

幾錢

wa diu正啊喂

真 全都買！！！

成村人呀今日

有無link?

Merz B 折左4舊一件
抵到癲

想自己design 呀 要有12對先有得做

係到搵11個Ching一齊做無難度

想借黑色ptb shell

唔知仲有無，不過好遠

係幾遠

唔遠都想買返件

IG Imperfect_atelier
做到除夕
有好多牌子嘅白tee,MIJ Wasew 同Stir 都好正

執平嘢係要俾啲誠意

係去就快，今日都幾多人

太遠can't go

今日個個係咁買white's black cxl semi dress 上到去成村人 7點半先無人 有巴打偷睇post靜靜雞上去買銀包

呢對係茶心？想問大概咩價？

係 3500內
係咁賣 好似同佢清倉咁
我吹左2個鐘水見到賣左5對
我都諗緊對smoke jumper

Diu. 平呀！希望仲有貨，過兩日去睇

我星期一上去試多次著返對厚襪

我32腰，試過32有d戚袋袋
買大一碼會舒服d

同問

點解我係街極少見到呢d boot？
Red wing都已經少見
到時d男士係邊到出沒？

有冇睇下wesco engineer boot

成日見喎
咁人好多對鞋

有 太熱唔諗了
我著一陣都岀晒汁

我之前揾佢買過好多件

凜巴介唔介意帶埋小弟一齊去

見佢online store好多款已經out of stock

好似加左$10

可以呀 如果時間岩

好似加左 10% wor

全部都加價

crownfunding 要自己做圖
我想做對plain toe 姐

做左對black shell 379x plain toe

你好介紹嘛仲要咁嘅價有全shell horween好抵屌

發現你了

想買條wabash pants 邊到會有

take 5

有？咩brand

flat head sugar can 好多都有岀
如果我自己買 我會去Benny store 買freewheelers

全set 買

有件vest 下次買埋件褸

我想要褸 有褲

其實呢種褲係咪要攝衫先好睇？

我唔攝 我當普通褲咁著

有本事攝嘅話，永遠係攝好睇

可能唔慣呢種褲
襯Henley tee 帆布鞋都得？

睇唔慣

henly tee ok ..... 帆布鞋麻麻

好似有時想casual d 都難

慢慢就慣
攝先好睇

攝衫某程度係令肥人想減肥其中一個原因
利申：肥佬 想攝衫

其實高腰褲會令人瘦d

你睇啲女女幾鐘意著就知

又拉長比例
攝完自信心返晒黎

我覺得前提係要冇乜肚腩唔係會更突出

好大個sor

same here不過照攝

高腰就係將個肚腩㩒返入去
高中腰就會半天吊

㩒唔到，包肚肚好辛苦，我give up

你咪玩野
你明明無乜肚腩

㩒唔入架 你地啲褲腰幾高？
我係上到肚臍對上1cm左右

我d US ARMY CHINO高過肚臍1到2吋

想問landmark 定k11多啲alden shell

可以叫佢拎過嚟

頂肋骨啦

誇張咗
頭先度過
肚臍1到2cm

Post 下新褲
45rpm cardigan
Merz B. Pocket tee
PBJ xx003
Trickers Monkey

無攝

想買呀 一陣岀TSt

我肚臍已經係極限

咁快開波

新屎坑三日香

我今日去星光行
一齊去試鞋仔啦

今日要OT
巴打幾點

5點

有緣會見到

心都傷

巴打件上身咩黎 好正

大佬又買

大家覺得alden suede值唔值，覺得呢對好靚
定係買shell好啲

有9折ok 阿
我而家會覺得哩對會好睇過shell

Suede好似好難打理
同埋就凍完好似買penny loafer好啲

suede 先易連油都唔係點洗上
shell 踢花左你地又心痛

suede 噴完防水之後真係完全唔洗再理
到著到禿晒就退休

Indy Suede好睇過plain toe我覺得

拎野姐

真 suede 好好著

indy 想買chromexcel

嘩 LVC 做75折
有啲心動

折完都係好貴喎不過官網sold out

2000到囉

終於加入Alden大家庭

有無折呀
兩對都咁正

403冇
loafer就有10%

問我麻

我本身冇諗住買，上星期行下K11啫，點知神推鬼擁咁行入去丅記仲要買咗兩對

有個客人哥哥仲熟過d sales不停解釋又介紹落毒，我懷疑係呢度d巴打嚟

大把啦我成日都毒鳩人 一見人試又落下毒

我得佢對shell 就有分别既
Alden 就舒服啲 LH 就個last 得意啲
上腳試下先知邊個岩

T記買幾多錢先有vip ?

2皮
sales 緊係揾呀姐

有無人知邊度有boot 用長鞋帶買

LH或者星光行應該有阿

星光行得啡色 想要黃色

Loafer how much?
又係take5 Benny 洗左錢

又買左咩
我今日都洗唔到錢
想買條derrickman 但牛布唔想買

好多牛仔褲 Wabash 我又本身有條其他款
純色tee 最好襯

佢條牛都好吸引！！！
都係果句太多牛

操唔切

再買要訓覺都著牛先搞得掂

要著3條一次過操

想做吊帶仔

我都想

sd 103 好撚夾袋

夾袋袋了

褲檔會唔會撐得鬆

張家輝上左benny store

難

夾爆袋

爭d撞到

我都係

唔知買咗啲咩呢

見BS返左Derrickman即刻上去然後都係冇碼

見到D人試野, 我成日都想撘嘴
不過驚比sales 吊所以唔敢

打去問下

我上去睇果時好多喎

好少會吊既

個巴把仲緊張過sales，見我拎對loafer去俾$，以為我冇買403，係咁問我點解唔買403，好好著，一定要買

冇32

唔知化骨龍買咗咩呢

想知咁佢自己買左咩？

凛巴新褲好靚

Loafer 師兄有咩推介？
特別想搵啡色既皮或者suede loafer

渣渣虧

想問下Lee 91b係咪已經叫神枱item
喺ebay 搵件件都幾貴下

#587 巴打果對alden loafer 岩唔岩心水

唔算，不過91b係有d難搵，唔知點解

原來已經去到3-4k

大概幾錢

我又有新褲咩

好慘

搵唔到張單
Loafer 應該$4200上下

$4200咁上下，有兩隻色，快啲去睇吓

snuff 其實係咪著耐左會橙橙地
我見實物同淺色tan 差唔多，但人地d 相好橙好靚

凛巴真係好人，小弟可能新手pm唔到你可否pm我啊唔該！

爸打件45r cardigan好靚，係咪今個season? 香港買好貴！

唔係啡橙咩

我都想問呢個問題
我見IG D相係橙橙地
我自己嗰對又好啡偏黑

我覺得filter

馬patpat淋唔淋得水?
出左街見天黑黑咁

買左好幾年了
慣左買衫會著好耐
做唔到呢度巴打咁個個星期掃貨

最好唔好
淋水會好易起泡泡

深色唔怕 淺色rip

有冇巴打賣過Hanna Hat?

會有少少一達達
深色既話就唔太覺既

我都覺得係，實物同影相已經有d分別，如果再加d filter已經唔同晒

shell 防水先好

只限深色

一樣 三年都係冇野睇

Orgueil條tailor denim返咗貨

要買拿？

試咗先

聽日去try 下先

我都見唔多size
巴打想要應該見到佢update時即刻去買

Regular定Wide?
尋日去見Regular已經冇乜size
Wide就有，買左

佢話我遲左一步早小小去應該有

Ching如果wide嘅話會唔會好闊腳？
我都諗住聽日放工去兜個圈

我覺得唔算話好闊，始終原版都幾slim下，佢而家所謂既wide都係講緊同原版比
重點係改左做中腰我覺得好J過原版低腰

wide 先正
個款幾斯文

真 低腰麻麻

就係買唔到derrickman所以買orgueil wife?

Wide

其實呢條有乜特別之處
我琴日去睇 orgueil比較留意既係denim work pants

係其實本來都想要但冇打算而家買，結果見佢有現貨就轉左J佢

買啦

我反而想買orgueil denim wide pants但冇碼所以買derrickman

最明顯特別之處佢用Nut Button而唔係金屬鈕
不過又講真感覺好易甩

chino西褲etc都唔會點甩啦...
條褲設計奇奇怪怪就真既...

呢度啲人好瘋狂

好多巴打都話甩咗鈕
唔敢買

想入手件牛仔褸，各位巴打有冇推薦

桃 15 周年

重有？T5唔係截左？

Warehouse for sure

另外，想問我有件gap既牛仔褸，我成日都覺得佢入風，想問下正唔正常？

freewheelers 都可以比較下

豬仔有件18oz哥斯拉都幾靚

denimo

唔該巴打

唔係瓜

係
前幾個post有講

其實13oz可能對啲鈕係有小小硬，不過著耐啲睇下點

聽日去睇下先

可能聽日又話買左野

睇下姐

我聽日都去到時可以j凜巴

買咗

巡視業務

等左三個月終於收到
100x beaver felt

個帽邊

唔明，手工唔好？

gambler款
我有頂gambler straw，難襯

我估佢指個邊攣上去

同我say 個hi 都得瓜

why so fast

戴帽真係好難carry
次次戴完都覺得自己好柒

有啲帽係比較啱自己要試多啲
我唔戴帽係唔得，但唔可以戴任何beanie

所以我唔明係咩意思
呢度應該得你會戴fedora

我諗過買 freewheelers 啲帽 但好驚買完唔岩又唔戴

我諗佢唔太熟呢啲帽款啫
我好耐冇戴知有另一位巴打戴得多過我

然後去鋪頭試有時又唔啱size/戴得唔好睇/本身戴住帽除左有帽頭呢啲尷尬情況，我都明

係咪基因鎖巴打

真 係柒先慘

有次係BS試左好多頂都覺得自己好柒
不過我覺得部份原因係自己睇唔慣同埋唔識揀
而家有時會戴下T5自家果頂Sashiko 報童過渡下習慣下

其實好想試下fedora
有冇平小小入門既推介下

平靜巴召喚！

買vintage，有時救世軍會有/eBay
再唔係christy's

竟然係救世軍搵日睇下先
但vintage fedora可以點樣清潔steam?

平靜巴戴得好睇

IG POST 果條

又有睇我ig

真呀
又唔係平 柒左又唔係咁好

依到揾人唔難啦 重要咁型

好危險

凜巴想問你對996同alden(eg 990, unlined suede loafer）著咩size,想加入alden大家庭

996我10 Alden Barrie 8.5D loader 都係8.5d
去T 記試啦. 我可以借VIP 喎

咁吸引 大家個荷包危險啲

有咩所謂呀
買多兩對happy happy

係Carousell 見到對cigar penny loafer 好吸引

頂帽好正喎仲要100x beaver 一定好soft
D'orsay curl 邊冇問題呀

你要就平d 俾埋你啦
新年買新鞋
清貨為主

原來係你
等我諗諗先, 我呢個月買左兩對啦

想搵返之前有巴打提過，牛專用嘅殺菌spray，唔記得係咩牌子有出

Spray就唔知
武士有洗牛粉T5有，好撚臭
WH有洗牛液，想試下呢隻應該會香啲

我用桃隻洗牛液

邊度買，香唔香

日本買無味

都係用滴露算
洗牛液運費仲貴過樽野

買野順手買咪得

WH果枝係呢枝？

之前買咗但未用

巴打用T5果隻粉都係落機洗？

就咁浸幾個鐘再落機fing乾

我d 褲就咁浸清水原來有哩d?

岩岩買完新牛，take 5 轉頭又post 左 the flat head

因為唔想吓吓都落水洗，好似有支spray殺菌，唔記得咗邊個日牌有出

TFH正啊

買左邊條

想入WH DSB S1000xx

sd 103

入啦
我夏天先開黎著

T5正價$2700？

樂天啦咁貴
仲要無咸書

講講吓諗起了，就係TFH

如果係，VIP後好似$2160
應該同樂天差唔多？

有vip t5仲平
但無貨要訂，又講唔到確實日期

再買！！

桃太郎有

咸書
之前先返過貨

cls 褲都要日日唔同，一世都操唔到

放棄操咪得
夏天要輪住著
唔買無下次呀 好似係

我上個月中問完佢話要訂，仲要唔係知幾耐
跟住我先買左樂天

岩岩講完桃就post

真
有今生無來世，屌左先講

我問過佢都話上個月返貨都半年前落既order

support
有買錯無放過

哇屌咁撚大支ship到過嚟起碼要兩舊

香港有無得賣？噴霧集運會唔會噴晒出嚟

其實好細支
船運啦仲飛機
之前去日本次次都去買返支

無呀
無人入
email 比佢地啦

呢條flat head 出咗好耐了, 好似成日都去唔哂

佢返貨喎

新年見t5有多啲折想買條新牛，但兩個月前先買完褲真係著唔到咁多

仆街要禁耐？
早知唔訂直接係樂天買[/left]

買黎收藏
我好多都未著過

急咪即買唔急咪等下

我訂件死貨藍褸 仲諗住過年前著
依家唯有買多件

好癲但樂天都賣晒咁滯，官網都有得訂，但唔知等幾耐

個個都買死貨藍

其實我覺得幾好聞重口味

屌orgueil 條闊無晒

仲諗住今日放工去試

邊個買晒33 34

細size都冇？
有冇咁受歡迎

得28 31
因為中腰好著好多
同其實唔係好闊

都係問定有無碼先
費時上去運吉

29 30

打去留 30好似有

年尾入左貨未？

幾正6000？

唔得 6000鬆

我

好嬲呀 買左我條褲

你地預既size係唔用皮帶 休到肚臍對落唔甩？

有冇咩loafer

坐又唔會唔舒服就得

tassel penny suede 有平

一早買左 去左打底姐

好靚越黎越有興趣

啲貨去得咁快前日買果陣仲係齊碼

好靚
Penny loafer想問shell, 但係唔捨得
Berwick又驚腳痛

Benny store 啲野係咁

買suede la penny loafer

有呀9折

買suede 囉 勁舒服 我成日著

Ching著shell點襯
Shirt牛仔褲？

對shell到咗但諗唔到點著至好睇

改完一陣拎

我tee 加個牛仔褲炸henley tee 都好好襯

頂我留左貨

Shell好似dressy d ar ma

咁你買colour 8 tassels
dress up 著西褲 同著牛都得
penny 著西褲有d 7

好睇要求既
兩對都舒服既
睇喜好啦 我中意大面積shell 既
好似PTB 咁

外套都係牛褸？
想襯今轉減價買埋外套

我都係搞唔掂tassels好斯文呀
新有隻milk shake tassel 好有興

yes
有時barbour

咁買suede penny算
唔太鍾意tassels (唔係講緊T記)

有VIP 借喎
岩時間可以幫下你
請我飲支可樂得

Barbour香港唔係幾啱使
有件封緊塵

凍咪有用

呢對係咪就係Leydon last？都幾斯文

379x

Waxed 好焗

我洗走左大部分

barbour係香港邊到買好？睇睇下今年想J返件
想買Bedale classic

上次去都想買呢對
但試過個 last 唔啱自己，著得唔舒服
個 cap 位會夾腳面

岩岩上完bs破產啦買埋個背囊

新k11 有專門店，觀塘jo suite 都有得買

slow果個？

JS我都有留意下不過佢地好似長期都冇olive咁

對上一次出1000xx / 2000xx 酸化布已經係2005年
所以呢次必買一set

嗰個好吸引

睇落好似返office都著得

我覺得牛褸正過條褲，但牛褸又再貴啲

實得嫁

有件大戰了
唔想再買
如果有1922就正

下 Alden?

無記錯應該係10％ off，＄41xx

係 suede 有平

平完都4000

係咁上下

已買大戰褸同兩條褲

死貨藍fans
其實同普通有咩分别

好正
我都係上上年聖誕買

減咁多咁等下先

上年11月bedale classic $1595, 再20%

75拆4280

買啦

兩隻色都有

有呀full pay重有75折

正喎

3月頭拎

一齊落坑啦

痴線咁平希望下年都有

勁重 又唔太大個搞唔掂

warehouse 條1901同1915想問有咩分别

我覺得揹起上嚟都貼背，算舒服既
起碼冇vasco木村袋咁重
但返到屋企都係好攰

咁大鑊 我買左木村袋 但未到貨

有冇巴打去LH試過佢新post對plain toe boots
好似幾靚仔

去完BS訂條褲
再去埋T5買嘢

感覺BS舒服好多

我上次試完，覺得ok，今日去完t5買多樣野做會員就狗沖去bs買

訂咗咩 買咗咩

訂咗條tailor jeans
買咗條佛珠

orgueil 果條？

依兩日BS有小小趕收工咁雖然都人之常情

Yes
試完覺得幾薄
留返夏天著嘅應該唔會熱死

咁多人買呢條既

其實太子女係邊個？
我上次去 感覺又好左

唔袋咁多野就ok
但個袋真係幾好J
返工被勁多人問

我都有落

星期三都要踩埋辛苦明嘅
我試完啱就畀錢走人費時阻佢哋收工

想要帆布袋正

係我問題啦
頭先上去一入門口就覺得鋪入面個氣氛有啲怪
收錢個哥哥都做到有啲燥燥哋咁款
同埋有個女仔都幾cool

大家覺得好過條denim work pants ?
冇人講呢條既？有深淺2色

返咪放長假麻

好似唔同cut 黎

Tailor jeans修d??

似係

咁都要挑骨頭

都係講感受出黎姐
上去拎褲個氣氛搞到我都唔好意思試埋先走
btw我覺得人之常情黎冇問題仍然好滿意

有三個

我今日都戴左，好軟熟
巴打你平時無點打理？我見好多塵

頂帽好正
今日試左頂帽好柒呀我

係咩帽嚟？newsboy cap?

係同我一啲都唔夾

試吓搵呢啲個頂闊啲嘅，戴上好會好似sir埋一邊咁嘅，亞洲人個頭/面型普遍偏大，戴啲大啲嘅比例會好睇啲

懶今日擋完雨先再刷下
你呢頂邊度入手？想搵頂淺色嘅

原來係咁

我自己戴beret好睇過newspaper/bakers boy cap
唔係每個牌子嘅cap都cut得好，暫時newsboy最啱我係M&Sbakers就 Jonathan Richard

我都係戴嚟試左下有幾跣水
間嘢叫hornskov，丹麥嘢
其實好抵，同一價錢其他牌子只買到hare felt

T5今日都多人 忙到甩轆

我都覺bs正好多

個個都買新衫過年麻

頂帽同jacket襯埋色

jacket好撚靚

試左derrickman
有d心郁郁
但已經冇錢了

希望2月減價完之前會返freewheelers件牛褸

我等緊返白色

睇咗成晚好正好抵
戴過覺得點？

邊度有得買呀巴打？
另外想搵boater hat準備夏天戴，有無推介

我都想買boater

巴打有冇正面睇睇？
我戴左帽個頭比例好大

有冇vip巴打今日會壓哨去BS, 想跟機試條OR牛牛

闊果條？ 大size 無晒

件褸係淺草寺附近啲檔仔到買

窄果條係咪都高腰

好fit，買之前可以order 個size kit度一度個頭先唔洗錢的，不過你戴開嘅話可能唔洗
仲有個觸感真係好正已經想再訂

去西營盤鬼佬到睇下佢好似都多boater

低

GG要闊唯有訂

hw dog？

我頂straw gambler就係佢度買，好好人，feel到佢好鍾意呢樣嘢

佢IG成日P得好鬼搞笑想上去睇下

如果顯頭大多數係個crown太高/brim太窄

可以參考下

大家會去邊到改鎖鏈腳？同埋幾多錢

上個月fb 平收過一個可能用開Filson , 又唔覺好重

跟機戴帽配牛po 標準裝
Barbour, 日牛, 馬屎忽鞋

Meermin 對jumper boot終於都用Horween shell

Jed thanks

你已成為一員

我拎過覺得好重

係咪個個都買荼芯??

好耐冇著all in one

善意提大家slow 個皮袋會發易毛同甩色落件衫

*易發

茶芯？我有佢另一隻色個斜咩袋仔又唔覺甩色
不過隻皮係明顯易發霧要成日拎出黎用兩用

應該係，因為塊皮勁撚油，屌
我放低無用一陣就發毛
同埋唔好著淺色衫同褲，會染到色

不過4K算啦

竟然
red wing 都好易有毛

利申先
我2年幾前買，屋企其他皮製品都無事

可能我唔好彩

我成日驚藍染甩 仲唔到皮都甩返著衫

高手

FB? 認真，呢個平收OK la
如果3K真係唔使諗，vasco 算啦

你著牛仔野會甩落去

良心價

我見過25K放

真係幾油
我洗完個袋仲要上多浸油
而家都唔敢入櫃
又易痴塵

建議粗用

屋企啲白色牆成日藍

我都想買個背囊

呢期vasco 紅
多9謝木村

新年著新鞋

放上磅有幾重

買果時有兩對的

4kg我估

買smoke jumper 先有？

我啲其他皮袋，皮褸，銀包冇事

係呢個袋

無事既 有風味

都訂左，唔理lu,用左先算

其實幾正既
條側拉鏈
不過我而家淨係掛住
唔敢入櫃
連防塵袋都唔敢入

我果時都想買 但唔夠大個唔岩我用

我自己就覺得啱啱好
如果個袋再大個d
應該重到條頸唔洗要

但個size 又放得唔多野

White’s bounty hunter?

多圖 please

都係
件褸厚少少都袋唔到

木村袋就一定夠大
但重到仆街

smoke jumper 黎

所以放棄左皮袋
買帆布

幾錢收？

左腳鞋頭車線位個度，塊皮崩咗一忽

係是但啦

手工真係唔太好

雖然係Work Boot.
但現貨見到咁，我唔會考慮。
如果係custom就唯有硬食

實物睇又無咁勁

點解唔敢入

之前有巴打問buaisou 條bracelet 色落係點，嚟條係戴咗大約兩年，會有原木色，我自己幾like 嚟個效果！

咁又靚喎

但木村袋真係好正，唔用都買下啦

靚啊

collector
再買係無位呀

新post 已開！

Thanks Ching
襯t5做特價都買咗條嚟玩

啲珠嘅味好正
成日忍唔住大大力索

噚日上LH拎上手覺得好重

太重既袋 幾靚都冇用😆

少野裝就可以斜揹/單膊揹
多野裝就手拎
我係咁
個袋除咗靚，多揹法都算係一個賣點既